［緊急 請廣傳］機場T1要記者！！ ！！

機管局準備cut機場電，如cut電所有CCTV將會失靈！！
所有機管既高層都係前克警，都有消息會出老解！！
手足be water!!!!!

push

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

手足一起走

其實機場仲上唔上到網，最大獲係佢地唔知

推

有機調頭